
                      Comedia musical, agradable de ver. Algunos puntos un poco surrealistas, pero con momentos emotivos. Entretenida para una tarde de verano ;) lo mejor, Ana Fernandez y Alejo Sauras.
        
            